因此，我在此宣布我有资格加入这令人困惑的四人组。 梦幻橄榄球专家对2021赛季的四名两极分化的球员进行了评估，德·比勒2021年8月26日，华盛顿邮报 
 东京——周五晚上，在奥林匹克体育场，四名美国运动员担心一个简单而严重的错误可能会让他们和他们的传奇队友失去一枚潜在的金牌，为此他们担心了好几个小时。 美国接力队在因据称是比赛官员的错误而被解约后恢复了比赛 
 福特在全国各地开设了四家野马越野营地，每个野马买家都可以免费入场。 2021年的福特野马不负其大肆宣传Rob Verger, 2021年6月28日 
 2009年，《速度与激情》拉开了第二部《速度与激情》三部曲的序幕，这部电影最终汇集了前三部电影中的人物，尤其是第一部中唐、布莱恩、莱蒂和米娅的核心四人组。 《速度与激情》系列的崛起，崛起，再崛起，再崛起Emily VanDerWerff, 2021年6月25日 
 那么，让我们来分析一下这四支球队在通往斯坦利杯的道路上所有的可能性。 在奇怪的斯坦利杯半决赛中有什么可以期待|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2021年6月11日|FiveThirtyEight 
 而他，就像所谓“有把握”的四重奏中的其他男人一样，在他的电影中展现了令人惊叹的、值得获奖的表演。 奥斯卡为什么讨厌年轻男人? 凯文·法伦2014年11月9日每日野兽 
 一位拳击爱好者贴出了《Take 5》的乐谱，由保罗·德斯蒙德作曲，戴夫·布鲁贝克四重奏表演。 美国联邦通信委员会网站上最具创意的“网络中立”评论|Abby Haglage | 2014年6月9日|DAILY BEAST 
 吉米·法伦和凯文·史派西的理发店四重唱杰森·德鲁洛的《说脏话》? 每日热门视频:《说脏话》获得超级封面。2014年5月6日 
 服务员给这四重奏奉上了一罐糖浆，建议我们“适量，但不要胆怯”。 寻找新奥尔良的秘密菜|简和迈克尔·斯特恩| 2014年4月6日|每日野兽 
 格林格拉斯告诉四重奏乐队，他们在圣塔莫尼卡的Shutters酒店有戏份。 Barkhad Abdi:从豪车司机到奥斯卡竞争者Tim Teeman | 2014年2月23日|每日野兽 
 如果这个臭四人组想要每年勒索一次，钱从哪里来? 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 在大的教区教堂里，放管风琴的西走廊里的四重奏歌手被取消了。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 他创作了一首B大调弦乐四重奏和一首F大调序曲。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 我写了一首新的四重奏，将在尼古拉斯·鲁宾斯坦的晚会上演奏。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 这封信中提到的新四重奏大约开始于12月底或1月初。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基